13/1起 2130 Viutv 蠟筆小新劇場版系列 （3）

下星期見
宇宙公主

好想做佢學生

我以前有個同事好吉永老師feel

你就正

だめよ だめだめ

小新風間cp

推呢個～

今日果套宇宙公主好睇？

印象麻麻，
反而上星期個生化危機印象好深

小葵長大了

葵司

lm

推守先

細舊到

小葵咁細個就咁仆街

佢不嬲都仆仆地街
只係成日扮乖

笑死

2個都係仆街
果然係兄妹

屌你咩
哥哥實要讓人咩

好可愛！小葵啲表情

瀨尿妹

小葵全名係咩

賣撚左個葵司

神犬好可愛

野原向日葵

小新都唔係監護人

命名之父

小白都有得去

啪啪紙

咁鐘意玩啪啪紙

臭腳

把聲好gay

真係佢改架咩

又真係玩

好似係全家人將個名寫係張紙跟住摺成飛機
小新個隻飛左落小葵到
就用左佢個名 即係向日葵

真心唔知個名點黎

小新從來都唔知死字點寫

係咪七福神黎

又有大波波

又有大波妹

成隻mario咁

小白係行李

有集係講小葵出世
小新係隨口講左出來
佢老豆老母都話好
就用左呢個名
好似係

今日係咪最後一個星期播小新喇?

啲名永遠水蛇春咁長

下星期仲有

大王個樣成個拐子佬

上面有位師兄講得啱
自膠

小葵個樣

哇 啲嘢食

睇嚟小白成日都唔夠飽

印象中呢個珊帝唔算係反派 佢冇乜點做過衰嘢

波音大

搬貨佬都有大臣做

大王個樣好奸

吉永老師

小白

依家香港嘅悠閒氣味應該係負數

只有小愛先可以叫小新大人啊

小新冇j嘅

小新冇鳩嘅

小新

小白要流浪

小新全裸

同現實一樣

依家應該係畫trump

但冇埋條J

妮妮兩母女唔係日常黎咩

大王痴Q咗線

滅亡都笑到咁 點信佢唔係奸角啊

小葵好撚得意

又唱

要唱就快啦

又唱好煩呀

呢集成日唱歌

好撚誇張

傳銷

祈福黨

已經feel到悶

小葵好靚

其實佢講完我都唔知想點

小葵成個蛋糕咁

今集仲要做到12點

想小葵一世留係度

小白都係上面

小葵真係好可愛

新世界嘅神終於誕生啦

咁就開心到老豆老母都唔記得

仲真係識用男侍

個大王成日笑到唔知有咩陰謀咁

小葵細粒到

好似反派咁
利申 未睇過

黃色嗰個大臣揸住嗰枝係咩嚟

比人監視咁

呢集有冇檸檬同學生妹咁正嘅女角？

廣志配音去左邊

同現實一樣好多人冇睇清楚就簽約

小新得5歲

小新鍾意大波妹啫

個大王講嘢都幾佛

笑人食魚生

又食素

妮妮係S

真正嘅三文魚係唔會食日本人

正男同妮妮係咪一對

超真實煮飯仔

見個女都要用卷

小新老母把聲

阿呆應該係悠閒王子

公主係屬於星辰架

唔係賢者咩

波音大姐姐

佢不嬲都係S
不過匿埋響廁所S姐

究竟呢個國家係點運作，無勞動力咁

咁都叫睇

有仔就開心到老豆老母都唔記得

呢套好似有啲悶

睇小葵個得意樣就夠

個布甸好正

令人失望嘅20周年紀念作

我都想悠閒

但佢個意思唔錯

小新串過馬撚

小新真係個好哥哥

辛苦樓豬係咁推post

真係麻麻地
無咩意欲回post

廣志話如果為左小葵好，留小葵喺向日葵星都好嗰段說話有啲感動 佢真係個好爸爸

睇到呢刻 覺得呢套野眼中高手低

早幾個星期 個套機械人老豆
其實依家香港都有好多好爸爸 可惜地位低過狗

因為小葵好得意
既然都睇緊咪覆下po

小新話可以分布甸俾小葵食
但一開頭就係佢地兩個爭食布甸

不嬲都話廣志係真男人

因為有好多

啲美男都咁7嘅

開頭分俾小葵嗰到笑死我 得粒碎

牛郎咁

勁似我以為細個分嘢食比frd咁

神犬幾醒

就呢幾個禮拜嚟比，機械人爸爸立意高班啲

3年...到時小葵都唔認得佢哋啦

呢套講得有啲片面
唔夠深入

三年

個戈羅有啲似Thanos嘅諗法

茶飯不思

小新好生性

阿梅

仲肯番學又諗方法救小葵

係都要串阿梅

好慘，明明都變靚女

由細到大都好鐘意松坂老師

小新一家好有愛

松坂老師成日比人串

nasa

見到阿梅就諗起德郎

如果喺現實世界，小新返到屋企應該會見到2條屍

NASA
佢地英文都幾勁wo

吉永老師for sure

借太空船

阿梅同娜娜子深綠色頭髮 係靚女設定黎架

唉 因為小梅有個冇男朋友嘅角色設定就要德郎死
動畫連德郎去咗邊都冇講

阿梅同德郎嘅愛情係阿梅好主動好勇敢去追求

動畫無寫先至好，等班細路唔駛咁早面對呢d問題

好慘

好sad

小新悟出人生道理

一張紙姐

頂 小新 今日仲自己搭到校車返學

好多時候
都係一句說話 一張紙
就摧毀咗一段關係

「都只係一張紙，呢個社會真係可怕」

風間

小新真係好幸福
屋企人對佢好
朋友又對佢好

15年先轉更

30年
小葵都唔認得佢地啦

佢講緊既嘢好似d客戶服務員

唔係入去下?

客服狗

為左小葵

勇者小新

又除衫

歷代劇場版出現嘅女角色

二話不說就入撚咗去

屌個SFX係扭屎忽那個

其實應該播返以前既小新電視再接返落依家既小新電視 依家d 電影版根本冇以前果種感覺

今次有J啦

EVA咩

cap得咁快

勁

屁股見光外星人真係萬試萬靈

有啲好似美少女戰士

twitter搵架

屌好核突

美男保鮮期

呢5條友真係好撚柒

點解劇場版嘅小新智商好似低過漫畫版

波音大大

真.julia

嗰集一定要睇

千年殺!!!!!!

千年殺

個個都識幻術

黃衫大臣配音

即刻睇自己條j有無變大

得糊塗大臣烏拉拉乜都冇

好似話呢套20周年電影有好多前作致敬位，但冇乜詳細留意

象仔

條友自己被困

妓者

叫錯名

個個都打心理戰

蠟筆小新成日寸鳩日本政客

美冴

聖光

ipad

點解廣志有褲架

點解會有底褲！

點解得廣志有褲著

又無衫

點解廣志有褲著

難遮啲

個個裸體點解廣志有褲

小葵個名由來

大個版小葵好正wo

小葵

小葵大個

大葵

結婚了

呢part都幾感動

後面幅字

好好j

光頭廣志 同我的新娘嗰個一樣

廣志禿頭

春日部防衛隊無一齊？

又唔記得咗睇

條友一個都唔中是咪盲

好型呀廣志

全疊打

不愧係打開哥爾夫球嘅廣志

全部中哂就真

如果有
應該得風間同妮妮出到嚟

大波波

波大姐姐

大胸懷

小新唔好俾波音個波迷惑呀！

CLS

無嘅

點會無

差啲可以飲到奶

色字頭上一把刀

no ball

咩都冇嘅

屌

又串阿媽冇波

今集好少風間佢地

不過美冴真係搵左個好男人

其實佢地成家搬過嚟咪得，
比返小新一家照顧，
又無講過小葵要做d咩，
係星球度就得，
車程都係1個鐘多d,

做左公主
小新一家就係外人

呀媽酸到

廣志又唔洗返工

下一次見係三年後 你肯？

原來烏拉拉係好人

個肥佬

肥佬係好人

唯一好既大臣

全劇最正常

首富大臣

打boss

畢竟都照顧咗小新一排 知佢冇惡意

神犬！

依家先記得小白

好快睇到我覺得最型個幕

Perfectly balanced ?

唔做運動

明日大嶼

呢part都幾好睇

美冴一隻手指公壓扁春日部

小白！！！

你主人咪係你

呢一個鐘好睇wo

蝦細路

心靈攻擊

我只係路過嘅幪面超人

烏拉拉

日出之子

小新電影啲反派好多都唔係真心壞

唔係命名之子咩...

小葵正港女黎

幪面超人rx

其實個班人都唔係壞人。只係命運既選擇而對立...

神犬!!!!!!

小白神犬嚟 冇咁易出事嘅

幾時有小白大電影

小白自己都以為自己香硬

美冴係咪小新女角中最iPad?

有套小白都好撚sad

好似會出小白做主角嘅系列

九星連珠

美冴都幾勁
又生公主又生咗日出之子

妮妮
吉永老師

2012世界未日預言

有啊 小白的屁屁炸彈
嗰套好撚感人

Viutv播埋就正
冇睇過

但吉永老師好正

而家得返5套劇場版係冇出過粵語配音
希望viutv遲啲買埋啦

因為地球同向日葵星係2兄弟咁嘅星
小新係小葵啊哥，所以佢係日出之子代表地球

想電視機上睇大人帝國

插屎眼果下 真係好搞笑

呢套其實小白都唔太多戲份...
我鐘意睇
大人帝國反擊戰
戰國大合集
超時空呼喚我的新娘

唔介諗Viutv個個星期日播動畫系列

我都寧願係咁。做柯南都唔錯。唔想再睇J2 Running Man...

小新型到

又係小新

個幕係我覺得好正

大家滿唔滿意我嘅演出

同埋有時Pearl啲戲好垃圾
eg今日播嗰套臭雞Be before you

廣志

完得咁求其？真係好悠閒喎

pearl 有時做電影想學下英文點知又無左nicam...

有無發現今集小新發自內心咁喊左

正男入去死硬架wo

我個仔真係有我嘅遺傳

唔好喊啦 有小葵錫返你

正男

有

都唔求其...佢講成家人合力改變左整個宇宙

咪係
cut budget cut到冇埋配音

戈羅只係一個用錯方法同個樣生得奸嘅人

仲有下次

佢正係 泡菜仔樣果d，同三層肚腩一擔擔

仲要今個月做D垃圾情人節電影

但小新一世都冇可能長大了

我就求其送嘢比你

屌嚇一嚇

一齊食布甸

La la Land套臭雞片又咁撚多人吹奏
反而22號套丹麥女孩就正

你哋應得架 當初佢哋驅趕你哋 仲要唔俾你哋見小葵喎

連原本會有既粵語配音都無埋個下先離晒譜

妮妮條仆街次次都推正男去死先

片尾歌正

會唔會係彩蛋，之後會有集講小新大左
就俾大王客串演出，有樣嘢送左過佢

衰女包…識叫呀哥都唔叫下我…

有邊個唔係怕咗佢
暴力傾向架

好想睇有粵語配音嘅森巴入侵計劃啊viutv

你冇睇過小新長大左個套？

個作者唔知會唔會咁諗呢
但一世都冇可能知了

上套首歌正D。

渡り廊下走り隊

個作者已過身

出套同長大既佢相遇得唔得

唔好咁灰啦 睇小新都係為左開心這

嗰套最後隕石冇撞落地球 未來已經改變咗

邊套？去未來做左動感超人個套？

其實呢套已經唔係佢了

佢可能會嚴畫質差唔播舊既...

有冇印象係咪套套劇場版片尾都係播佢地一家齊齊整整番屋企

下星期再見

幼版廣志

屎忽星人

Patpat 怪

個大王好似HUNTER個卡金國國王

已經有腳臭

我都想變返細佬。好似柯南咁返小學都唔錯

下集都好好笑

下星期係最後一集？ 一直以為今日最後

lalaland 真係港女至愛

如果森巴呢套喺鬼節播就好啦
風間啊媽個樣真係嚇死人

好似下星期係加碼播多套
可能睇咗呢個po知受歡迎

下星期日播邊集劇場版？

外星人噼噼怪來襲

呢套會嚇親D細佬

呢套先係多致敬位嗰套

原來viutv 唔係順住年份播

係咪播埋下星期就無？

深究緊尾段大王質問係有咩意義
原本諗住小新話自己係小葵阿哥 說服大王
最尾同小新道別 話等佢長大是但送份禮(悠閒)比佢 其實幾大禮

9up mode:
入送貨通道令小新堅定意志
前面幾個大臣都係考小新會唔會放棄，除咗波音 冇嘢阻到
所以去到糊塗大臣嗰度已經冇野阻勇者mode小新
最後大王考小新親人/地球平衡，結果小新揀要哂，所以大王問小新認為自己係咩身份可以咁偉大，小新一句我係地球人野原新之助令大王知道小新就係傳說中嘅懶懶閑賢者，就唔干預傳說，食花生睇小新點實現預言解救兄妹星

好似就係啦
要求加碼

係咪已經無貨播啦

以前Viu買咗好多架wo

最好配埋劇集

屌
今日最後一集
下星期播鋒味
鋒你老母咩

居然有新映

開始

唔想下星期睇鋒味呀屌

Brabra

禁止俾人捉住都係規條

同美冴一樣有家長約定事項

呢集係邊年出

2017年

猛鳩廣志

阿媽要睇失戀急讓
最後一集同唔到大家睇了

star wars

蝗語

變咗無毛象

冇毛象

見到廣志變咗細路 就諗返起大人帝國

套套都好睇

如果小新中槍會再變成點？

細版美牙好似小新

因為係老母

屌外星話要捲脷

關係屁事咩

廣志好似變咗10歲咁 美冴5歲
咁小新咪要變返做粒精子

美冴細個好可愛

barbar

爸爸係種子島？

爸bar

碌嘢伸長

好意淫

莫探莫同斯卡利？

呢部睇落唔錯
上星期果部好煩膠

準備玩checklist

著小新件衫

電錶爆錶

媽媽好搞笑

玩屎忽

同宇宙大王一樣有個pat pat頭

神犬

點解話小白無用

小白畀人話冇用

彈下彈下

搵小白遮樣

小白美芽合左體

夕陽下的春日部男孩嘅阿mike啊

風間想除小新條褲

正男暈左

兜口兜面放屁

一啲都唔痛

一定可以同妮妮好fd 兩個都暴力

呢part開始氣氛有啲詭異

UFO炒麵王

點坐喺你下面

而家飲嘢係犯法

一嘢啜曬

搶野

最寶貴既青椒
食死魚
唔通平時佢食生既魚？

望見都覺得鹹

外星人原來咁重口味

鹹濕

熱身

美芽好得意

異型咁

段段麵

見到擔擔麵

愛的手扣

呢套無人討論既

真男人

細路仔用唔到呢招

我覺得哩個人相當有嫌疑

仲有啲橙皮添

小新小葵傷

4歲，仲細過小新

紅色版好型喎

兩舊綠色嘢合體點解會變咗紅色

好驚

原來架野可以變形

呢幕好正

呢套好悶

件衫暗示51區

agger

打爛塊玻璃咪走到囉

有癡線佬啊

冇咗臭腳攻擊

神犬小白領軍

小葵做咩奸笑

怠惰咁款

小葵成日玩人底褲

通常係人類想避開外星人 呢套調返轉

啱啱個畫面應該係致敬E.T

狂打下體

rrjjrrjj

RRJJ

RR JJ

廣志都覺得好痛

小白好得意

Et個幕

竟然睇小小白呢隻神犬

小新真係神童，咁都訓得著

個屋頂有咁大舊野都無引起人注意

大噼怪 巨噼怪

大人小新

奈奈子

洗pat pat

好想viutv播埋森巴

點解會喺返呢個男人度

笑到好似殺老師

佢老豆個patpat頭真係好似個bra咁

點解啲大笨象咁長腳？

人類真係

依家攞手信出黎

綁住條繩點穿過火圈

咁都跌唔死

男人有可以露同唔可以露既屁股

小新係絕對唔會dum低自己嘅朋友唔理

好公路片FEEL

大自然嘅美

阿呆

佢爸bar

阿呆都知條匙

個出口好似屎忽窿咁

獎門人把聲

米奇

屌完全唔記得呢啲情節嘅

佢老豆係大hihi

慈母

個仔有D白痴

雖然佢係有啲白癡

老豆大boss

把聲係米奇老鼠

個呀叔唔洗變

講晒D社會問題出黎

無償加班

講緊以家個世界

唔該你變哂班支那人做細路啦

獎門人

哇......屌......
班蝗子好恐怖

變做精蟲就啱

廣志每次都願意犧牲自己救屋企人

他們只是小孩

今集冇乜人推咁

真係好撚應棍

毒撚呀叔由細毒到大

美冴
廣志細路咁靚仔

你唔係喺宇宙公主嗰集見過地球啦咩

春日部防衛隊

大長篇不嬲都無時序可言

小新同風間真係好hehe

呢班5歲細路真係咩都試過哂

正男又暈左

地球點會冇時速1200公里既嘢啊，戰機咪有咁快囉

每小時快過1200公里
都只係快過音速少少咋喎

想露就要露嘅男子漢！

想露就要露出嚟既男子漢

仲話小朋友易搞D同純良

唔夠臭

劇場版專用嘅臭襪攻擊

好痛

後入

攬炒一齊變bb啦

唔要睇謝霆鋒係度fing 呀

小新變埋做BB

大象腿

妮妮啲衫咁好彈力?

廢柴廣志

露底

免費ot

野原一家真係好好人

個外星人留係地球生活？

原來首歌係呢度

viu播既劇場版係咪播晒啦？

裝修師傅啊

睇啦

志田未來

大嬸有得出場

好聽

Liv 囝

玩超真實扮家家酒

入埋春日部防衛隊

係啊
希望viutv遲啲買埋淨返嗰5套

乜名

妮妮既獎勵

下星期正式睇謝檸檬

Road Movie 高橋優

又整爛間屋

間屋無了

個2樓冇左

間屋

貸款又再創新高

廣志:仆你個街 條數又大咗 有撚排清

啱啱先整好間屋 結果

完

完！

又多了貸款

唉，下星期冇野睇了

變64年貸款

住左一段時間先走